有無雪糕 係乳糖敏感 都食得？

好想食雪糕 但一食完一定柯

都係果句啦
做你想做嘅嘢
唔怕屙嘅就一定要食 代價係值得嘅
但如果驚肚屙多過鍾意食嘢嘅話就咪撚食

有

都係個句

Happy cow...但唔好食

有無雪糕乳酪賣

荳奶雪糕
英國食過,勁難食

ok wo 可能無糖 唔甜 可以自己落野，
但係佢鋪頭先有賣？

Vegan ice cream

以前去啲火鍋店 有時有 雪糕乳酪 近年賣乳酪店好似都少左
想知便利店 超級市場 會唔會有

M記新地，據講無乜牛奶。

乳糖不耐症，食多幾次腸胃會習慣就無事。

原來 Haagen Dazs 同 Ben n Jerry's 已經係

m記個隻就最好柯

唔清楚，大少少既超市呀green common個類賣素食野都有。呢類純素雪糕係用椰奶或者唔知乜鳩植物奶代替牛奶，但真係唔太好食囉，係你我會食sorbet算

自己加糖個啲

即刻試下柯唔柯先

唔吞咪得 含到咁上下吐返出黎 再食第2啖

坐係個屎塔上面食
一邊食一邊屙，慳時間
時間管理大師

人奶雪糕

有諗頭過Dada

請班靚女返黎 即場揸 再賣 會唔會犯法

請佢番黎 我直頭啜佢粒lin

美女奶廠 新興行業 班空姐可以諗諗轉行

享受唔到

含開撚？ 睇左幾次 都描述得好似⋯